其實返工係為錢定其它？

人生走左3個圏，讀書唔叻，做份倉文，無咩野做，真係返工打機直落，人工17K，上司同公司方向係擺明灑機會另一個後生大學畢業同事，你明顯係無得升，咩機會都無，好坦白噤既工作環境好想走，但又有家庭，果種感覺唔好受，日日返工都唔個為咩噤！

為理想，為生活
人人都要返工
唔返工即係好食懶，廢青，社會上嘅多餘

有錢佬都係好食懶

為左有錢做廢青

為放工

所以佢地咪廢lor
不事生產
勤奮工作先係正確

還債

老實講後悔都冇用，如果你返工淨係打機既話，有冇考慮過善用呢啲時間發展其他野？類似副業，咁可能會幫到你搵目標掛？

有錢唔代表唔洗做 守住自己嘅生意都唔易

為經驗

定期已經夠食點計

當然係為咗公司好
公司係一個大家庭，老細好、公司好，我生活就自然好

消磨時間

無糧出你會唔會返?
有幾多人做義工係開心?
無國界醫生有糧出架

屋企有樓收租呢?

樓主依家幾歲
有家庭真係無計...

絶對係為錢, 無其他

曾經有諗過不如去讀下野，但諗下呢家噤既時世，你叫我讀咩好？副業就諗唔到攪咩啦

我大陸公司，福利都ok，公司得2個人

36，有小朋友了

17K夠洗?老婆都有做野吧?
我就30歲同你差唔多
好彩係單身
想讀書個人又懶

錢

考個水電牌，放假個陣出去做下？做下步兵咁？

問題係，成日都覺得，你無機會俾我，我咪自己去搵囉，3年前就係噤，先搵到呢份工，當然呢份工好過之前果份，但成日無野做，訓練唔到自己，個人好易懶同遲鈍，真係唔想噤落去，試諗下，去到40你俾人炒，出到去搵工但發現你自己咩都唔識，就係唔想噤

係老婆有做野，叫暫時夠洗，但老婆果份又唔叫多噤

水電好似要平日上堂同有公司幫你簽資歷先再考牌先有

但每日返工就係4面牆，有野做就做，無野做就on9999999

我係間公司收皮焗住去搵工
都失業三個月
經濟差人工都無變化
其實自己係一個廢人無叫價能力

小朋友幾大先

轉工

為使命感

但你唔覺係為錢，但每日on99噤過，人生好似無意思噤

工人綠卡？好似上一日堂考個試就 ok

一樣
唔返工就係錯

當你經歷過冇飯食, 依家有飯開就已經好有意思, 香港地大把人都係只為生存, 唔係生活

17k學人生仔

低能

36yr 17k

其實上少D連登啦
大把人係社會基層
唔通唔結婚唔生仔?

你？？

其實有咩問題？

你隻奴隸

你隻廢青

有仔養老送終 好事嚟

定係你虧，無仔生

有D人心態有問題，自己生唔到又係到話人

只係為錢
真係完全無收入咁點生存
就算有樓都要食飯架

自撚私

好老實講，有邊個唔明，但一諗到，你咩機會都無，過下又一年，過下又一年，過多幾年之後點？

為生存

絕對係為錢
所以樓主搵過份啦

你岩岩畢業？ 夢想在香港冇撚柒用 當然如果個樣野係你想做會開心d 但開心之餘當你人到中年30歲仲係逗個10幾20幾 點樣講夢想都係算鳩數 香港環境就係一個令你冇得想做自己野的地方 好多工其實唔需要用到大專學歷 但香港就係睇

做緊文職...都似係做死一世散仔
plan左40仲有氣有力就做倉/跟車個d
50到就開始做廢老保安
做人又無話一定要上進拼博
我係想過d鳩hea餓唔死既生活

某程度上之前跳一跳先高左D人工，但呢家噤既環境，真係好1516，只希望出年叫好D

sad but ture,香港係一個無希望，要爭扎求存既地方，為份工好磨滅人既意志

文職又係好慘，有project俾你跟下叫有機會，無既就日日影印機生活

我諗因為無錢而唔生嘅人多過因為physically 生唔到仔而唔生嘅人好多囉

無錢既定義係點先？我比起成哥就一定係我無錢

返工除左為錢仲可以為咩

返工為興趣既人我見過2個，真係無得比，帶隻30萬撈返工，成身衫都幾萬，黑卡，但打份1萬多既工

17k 學人生仔
返工就係搵錢生活咁簡單
上黎問返工為乜

噤你入黎做咩on9仔？

有汗岀無糧岀

做邊行？講到噤慘？

推

推完會點？

水電 係電牌 /水喉匠牌
關咩綠卡先
電牌你無番五年經驗 加公司簽你都唔掂呀

sor 有少少激動 不過見到有人誤導他人 想出黎講番正確野

sor 可能誤導左人，可能我表達得唔係咁清楚，其實我係想叫佢考唔考慮考綠卡，唔係話水電係綠卡

過下日晨

返工炒股做對沖

好多人係夠錢生存，甚至夠錢過好嘅生活
人中但人如果唔工作
就會冇左動力
人生會好shollow
只會埋到同級嘅人堆

有錢人可以出少d力，但都會工作

我覺得返工係為錢，為生存，生活係要有錢之後或歸隱田居先諗到

如果返工對住4面牆無野做，
搵啲網上課程讀下，至少好過日日返工時間係打機

你去示威就算你日日好努力生活啲藍屍都當你多餘

你又要唔增值自己
自己又無咩生產能力
人地唔比機會你都無可厚非
講得難聽d 你英文都唔識 點同後生大學生比？

想返工充實d 咪幫公司諗下點改善生意
做到公司都要依賴你
到時你想唔升 都好難